劫已騎

剛睇到黑警同左膠團體什麼社總係政總對出馬路，談判左一個鐘後撤離，警察派出十個警民關係科到場談判，表現友善，絕對係親民洗底show🤟🤟🤟

[行動升級]10：00 轉戰禮賓府

冇錯所以冇謂戀戰

林鄭擺明陰 9me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
聲明有隱藏意思, 咪恰我地唔識字!

英文明明抄上次, 中文輕輕執咗啲!
Suspend等於係擱置, 幾時恢復佢話事!
香港人你受騙了, 快啲傳開話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!

社總個社for 社工
呢幾日就係佢地動員社工不斷係街救被警截查既人
補充完畢